國安開幕全程普通話 洗唔洗阿

屌你老母我以為自己係大陸

而家同大陸冇分別啦

仲care呢d

林鄭市長

阿媽原來係女人

我見識少 好少可全程普

即係用廣東話你會感覺呢件事好值得自豪，係咪

一国一制, 仲要個黨安法係莫視香港司法權
唔用普通話用咩

坐左幾耐？

開乜撚野幕
有得参觀?

一國一制 正式回歸
仲用廣東話？

有咩香港開幕全程普

是日推薦
一定要重溫

Block啦 太多on9仔 浪費人生 讀多啲書啦柒頭
Care埋啲細節有乜用

個黨徽好似黑色好睇啲

而家餐廳啲阿姐傾計都係普通話

去多幾次澳洲

你就會見到幾年後既香港

比中國睇架

講廣東話 = 港獨 = 違國安法，ok?

澳門

巴打你係咪岩岩放出黎？

代表依個唔係香港部門係大陸部門

啫係強姦你果條友 搬撚埋去你屋企 仲訓埋你張主人床 嗱咁而家就有個開幕典禮 同你講 high唔high先呀 咁

香港二次淪陷

知佢想大陸化 唔等於我地要默默接受既
你唔出聲反對政府當你支持

唔想知呀

咁好正常啫。

就係因為佢哋係全國Level setting，唔通仲講廣東話咩。

你同係印度爭取女權有咩分別

呢到已經唔係香港 係香港省 醒下啦

有, 不過唔係你同我

香港官方語言係廣東話同英文
但成個開幕式係講蝗語，咁代表左啲乜
咪就係代表正式一國一制囉
呢個777仲覺得自己好威做個香港市市長都覺得自己好勁

唔洗呀，你去投訴啦

班垃圾自high冇人覺得好on9???

水馬做背景
拍手掌唔齊兼細聲
升國旗，國旗翹埋一條冇吹開
領導講話，後面講電話

邊個做setting架

北大人明面掌管 xiang guan,
普通話是必需的

預咗

開幕式

蝗語呀

一場show而己

你個思維幾跳脫

香港獨立

有冇英文？

有人走去睇個吓好野！

官方語言

有，入得唔出得

日軍佔領香港會唔會講香港話？

你以為自己唔係大陸?:o

點解無人示威阻止嘅？

遲啲分分鐘唔講普通話會畀人拉

咪係 應佢都曬氣

講話支國有健全法律制度，在支外國人都相信支國法律
真係講得出就有嫁喔

變左中國香港市啦﹐除非你訓左唔係一定知

全普

連罩都唔用，唔怕

笑撚死人

睇都無興趣睇

臨時臨急係咁上下啦

淨係設喺維景已經夠攪笑

唔識講普通話係唔係死得

仲話自己法治第一

一専喜歡重中之重

原來仲有人覺得依家係香港 而唔係香港市/省?!

香港正苦做嗰啲鳩野你就睇開啲，算鳩數啦

點解你會睇佢開幕

普通話多滲柒味呀

你覺得依家啲人唔想唔反對唔反感?
問題係你可以點樣制止呀, 街頭抗爭玩撚完左架啦

霞姨

唔識講普通話

澳門都算係半個成長嘅地方，眼見由細個嗰陣咁清閑嘅街道去到而家周地都係蝗蟲真係好心痛

我講緊網上出聲姐
表達意見唔一定要上街 大陸都會有人鬧共產黨啦

上面班懶清醒乜撚事
咁慣 住支那架?

有
我哋係展品

依家香港既荒謬已經推向極端
就算依家即刻有集中營都唔會再驚訝

一国一制左啦，有咩出奇

估唔到連登仔會睇

下你以為自己唔係？

做比雜種睇緊係講蝗語啦

繼續打飛機囉

Now直播

人地唔識英文多多包涵

就算荒謬隨處都在都唔可以習慣荒謬

不要說 開幕式
試著說 開幕禮

越級統治係甘架啦

一國一制

好撚難聽
應該都係比大陸佬聽

推 抗爭Mind Map 聯繫匯率 7.11-12 初選 香港自治法案 BNO 5+1 Twitter

一国一制嘛 唔係唔話俾世界聽幾勁

柒上加柒

省？睇到自己咁大

香港市

兩文三語，97之後普通話都係

訓撚醒未呀
仲有幻想?

btw係咪全程殘體

種族文化大清洗正式開始

國安法咪拉晒D反對/抗議者祭旗囉

宗主國欽差大臣使唔使就個小小殖民地嘅語言呀

一國一制搲爛晒口面喇你仲幫支共兜

賤女人鄭月娥

你係喎

中聯辦港澳辦已被架空

不需驚訝……往後日子只會愈來愈多

仲叫人block樓主
柒撚到

滅亡前的掙扎

what do you do to waste the time?

仲有人覺得香港仲係以前嘅香港
變咗㗎啦 接受係香港市 留係香港就做中國人

呢個有黑色襯托
黑社會既黑

你係咪想習慣

淘寳都未包郵。

都唔係做畀香港人睇嘅
理得你啦

哩個啱feel

終於有返個正常人
入到呢個post個個都係鬧返樓主多
竟然係鬧樓主未習慣
我仲以為係自己問題

依加係間硬喺香港地方加個大陸部門
自己喺度慶祝連扮下 “香港style”都不了
又講到香港仲係個國際城市，一個咁大嘅部門開幕英文都冇句

樓主只係唔想習慣先開post講下
個個衝入嚟屌返樓主未習慣瞓醒未
真心唔明點解反而係認同返佢用普通話係「醒」
人哋覺得唔合理反而係「瞓咗」

你可以預咗，但唔應該習慣
自己習慣到其他人出聲都可以屌返人轉頭
仲可以帶風向話樓主on9快啲block

首先你要了解呢壇嘢個target audience 係邊個

市條撚
有冇發現呢排佢已經冇再打飛機話自己做咗幾多幾多嘢
所有嘢已經唔輪到佢做

都冇香港人參加個開幕，梗係講番支那文

求其搵個國安都高過佢

本身就應該普通話，咪太敏感

多謝幫我平反
我睇睇下啲cm仲以為自己有問題
係我印象中 香港真係好少活動係全普通話
同外國講一國兩制 但依家真係完全扮都唔扮

不過有啲師兄反問 用廣東話開幕你係咪好榮幸
佢思維轉得太快 小弟答唔到

果副擦鞋嘴臉

親

廣東省香港市

以後大把機會

揾㨂酒店做office , 改左個土地用途未啊？

屌，咪又係佢哋啲狗

十年呀

全普的士

國安凌駕任何有衝突既法例

以後香港變支那

參

好撚癲

普通話取代英文不遠了

蛆國

廣東話分裂國家

腥gang

當年當笑話睇 仲以為2047先殺到嚟

参先系中国正统字
参观

戴套強姦你係咪好榮幸
本身間硬開幕已經係強姦
但又對外宣稱我哋係真心相愛㗎
大把香港人支持期待國安法

比大劣侵略，當然講大劣話

香港人唔明，係你唔夠努力想聽懂黨的話，跟黨走

澳門人自己唔出聲唔抵抗
無辦法
澳門中國化得好誇張

不可麻木

香港市開幕當然全程普

一國兩制啦

以後我係香港聽到人講普通話我就打死佢

香港咪即係大陸，你而家係咪分裂國家

跟本就係大陸香港市

仲要唔戴罩

樓主一提出問題就比成堆五毛衝出嚟屌
講到用普通話先係正常咁

好明顯係講俾大陸聽㗎啦 香港人聽唔明普通話㗎嘛

過多幾年就習慣

爆房酒店變左做國安辨公室呢件都幾搞笑

畀支那人睇嘛

支那租界

一國一制仲有訓大唔大陸咩香港咪喺大陸入面囉，大家都係芝麻人無謂分那麼細

分*

講廣東話=搞廣獨

區長
（特區 首長）

種族文化清洗你估講玩架？香港人同廣東話好快就會被消滅

要！肉麻d再肉麻d！！

總有呢啲on9仔以為自己覆得好應

是旦啦！

講到明係國安，唔係港安啊，梗係用普通話啦。

呢到香港市
背緊波婆魔科做再教育第一人

好快香港所有人都係講普通話架啦

都已經直轄化，所以唔出奇，十年後三分二香港人第一言語係普通話，二十年後只有少量香港老人用廣東話，基本上9成9用普通話。

過多一年講廣東話就捉你入集中營

都唔係俾你聽 洗乜講廣東話

之後隨時公眾地方講廣東話就係犯法

7月1：一國兩制已死全面新疆化
一星期後：點解會全普通話嘅咩事呀

港區支部書記

你訓左幾耐

香港人繼續做藍絲港豬
到時全部無做低端行業

柒撚到

吹屎安

仲要夫目前

當聽唔到唔識瑪牙語